［突發］ 侵侵出兵劍指明洲暴徒

反黑復明

侵侵要報仇了， 方丈好小氣架

點算， 我地嘅國際戰線

侵侵都知道班力架收哂支共錢搞事，唔可以放過佢地

一定同趁火打劫嗰班有關

特朗普最大的
支持者是軍火商
無藉口對外出兵
唯有打自己國民

黑鬼係地球低等生物

有無香港黑警咁兇殘先

人地有number 有真投訴機制